幾時整番個遊行，目標係對盡警察濫權？

次次遊行都有提過
但次次都focus 係反送中

會唔會有次遊行focus 番警察做過嘅野
相信好多人都會岀

全部同我入黎！教你下一步點做

民陣 721算唔算？

推